【世界級打尖系統】M記APP 點餐系統分店QR收集區

拋磚引玉
時間就係金錢
用信用卡俾完錢scan完行落街就有得拎

九龍灣德福

Magabox

淘大

pish

pish 行過影俾你

垃圾先食金拱門

禮頓中心

有撚頭

不過原來間間唔同

推到全世界都知

你話如果稻香好彩呢啲有得玩呢味幾好
Scan bar code拎籌霸枱再叫埋佢蒸好哂啲蝦餃腸粉先拉隊去食

我就唔敢用 陣間比人撚 諗住去旺角攞點知用左屯門某店既code

岩岩試左，唔同分店會落唔到單

巴打,
我搞好喇..
有錯勿屌...